(有GIF有透)仆你個街,睇左蝴蝶效應,以為科幻片,點知係玄幻片

男主角真係畀佢果班仆街損友害得好撚慘呀,屌你老母
試左穿梭幾次,乜都夠皮啦
畀著我就乾脆咪撚理班仆街,用能力令自己有權有勢,富甲一方就算
為左班仆街梭乎,自己去死,值得咩

好似係拍緊羅賓漢同瑪麗安的愛情故事

老虎唔發威你當我病貓

肥仔之後就性情大變

裸女入鏡

請你食吖

最幫得手反而係一個宗教狂熱的耶撚獄友,世事真係講唔埋

原來有成4個結局
可唔可以整個唔理班仆街,自己發大達的結局

劇場版結局：伊万做了最後一次時空穿梭，改變自己的歷史，最後與本來是他愛人的凱麗在茫茫人海里相遇，卻只是相互一瞥，而後擦肩而過。

結局2：由劇場版派生的結局，伊万和凱麗在茫茫人海中相遇，伊万請她喝咖啡。

結局3（開放式結局）：同樣由劇場版派生的結局，伊万和凱麗在茫茫人海中相遇，返身追她而去。

導演剪輯版結局：伊万看著母親懷著他時的家庭錄像，記憶帶他回到了母體重新成為胎兒，由於相信他的存在會毀滅周圍的一切，他掙扎著用母親的臍帶把自己勒死了。

解讀：本片導演埃里克·布雷斯原本只拍了導演剪輯版的結局，但發行方新線影業擔心這個結尾太過離奇和灰暗，容易引起負面輿論，因而讓導演拍攝了後續幾個結尾，包括如今的劇場版結尾。幾個結局中導演最不喜歡結局2，這不但是最俗套的好萊塢路子，也違背了電影的主題，即人類無法去改變過往的歷史。

老了老了
依家D細路都開始大了
早幾日有fight club
依家有蝴蝶效應

死廢老返去睇粵語殘片啦,響度恃老賣老、認屎認屍

又冇串你又盛
係到感嘆兩句姐
依家就真係屌你啦
套戲係舊登一早講到口都臭
係到開個咁撚樣個TOPIC
ON撚99咁
收皮啦

老左就番屋企妹下妹下等死啦死老野

依家連登係我地10後揸旗

收皮啦弱智仔入黎摟嬲,食屎啦你

take what you need and be on your way

其實一直咁試落去總有方法搵到個最好既選擇比自己

俾我一定同一段試多次
可以唔殺人嫁
小小錯誤改到既

除非 一切都係等價交換

好波
利申 K3

呢套唔知幾多年前舊登上哂神枱

睇舊戲就代表10後,咩邏輯黎,
你兩條GAY毛仲響度互含,弱撚智